[蓋清入] 今日撐唔撐勇者

傷晒 輸硬

ok準備老土反CUP了